{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Loomadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja leheline."},{"text":"K√º√ºlikud armastavad mind mugida."},{"text":"Sa v√µid mind leida salatist."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconType":"image"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on t√ºvi ja lehed ning lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja tugev."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle peale ronida."},{"text":"Annan varju p√§ikselisel p√§eval."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconType":"image"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen lill, mis on tavaliselt punane ja inimesed annavad mulle n√§idata, et nad hoolivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kroonlehed ja vars."},{"text":"‚ù§Ô∏è Mulle kingitakse tihti kingituseks s√µbrap√§eval."},{"text":"Leiad mind kimpust."}],"options":[{"label":"Daisy","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconType":"image"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk, roheline ja kr√µmpsuv. V√µid s√º√ºa mind toorelt v√µi keedetult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"Mind pannakse tihti salatitesse v√µi v√µileibadesse."},{"text":"Pickles on minust tehtud."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconType":"image"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja mahlane sees. Ahvidele meeldib mind palju s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan k√µrgel puul soojades kohtades."},{"text":"Minu kest on v√§ga k√µva pragunema."},{"text":"Minu sisemus on valge ja sellest saab teha piima."}],"options":[{"label":"Kookon","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconType":"image"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen teravate n√µeltega taim lehtede asemel. Sa kaunistad mind j√µuludeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§√§n aastaringselt roheliseks."},{"text":"Inimesed panevad kingitused minu alla."},{"text":"‚ñ´ Panime mulle vahel t√§he peale."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"J√µulupuu","isCorrect":true},{"label":"Palmipuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconType":"image"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen juurvili, mis kasvab maa all ja on oran≈æ. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa.","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Ô∏è Minu s√∂√∂mine on sinu n√§gemisele hea."},{"text":"P√µllumehed istutavad mind ridadesse."}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconType":"image"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen teravili, mis kasvab k√µrgeks ja kollaseks. Sa v√µid minust popkorni teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kobinal."},{"text":"Sa v√µid mind kinos s√º√ºa."},{"text":"Kanadele meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconType":"image"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Mul on kleepuv, magus keskkoht ja seda leidub tihti mee sees. Mis lill ma olen?","hints":[{"text":"Mesilased armastavad mind."},{"text":"Minu nektarit kasutatakse mee valmistamiseks."},{"text":"Olen tihti kollane v√µi valge ja kasvan p√µldudel."}],"options":[{"label":"Lavendel","isCorrect":false},{"label":"P√§evalill","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconType":"image"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Ma olen seeme, mis tuleb kaunas ja ma olen sulle hea! V√µin olla roheline, kollane v√µi isegi must. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaunviljad."},{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa supis v√µi omaette."},{"text":"Olen valku t√§is, et sind tugevaks muuta!"}],"options":[{"label":"Oad","isCorrect":true},{"label":"L√§√§ts","isCorrect":false},{"label":"Kikerhernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","iconType":"image"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kalad ujuvad l√§bi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Tiik","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt, mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Olen roomaja."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Merekilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Metskala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§ikestest ruumidest l√§bi pigistada."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta."},{"text":"Pritsin tinti, kui kardan."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja n√§pistan k√º√ºnistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µnnin k√ºlili."},{"text":"Ô∏è Elan rannas ja vees."},{"text":"Mul on silmad vartel."}],"options":[{"label":"Squid","isCorrect":false},{"label":"A Sea Urchin","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja meeldib vett k√µrgel √µhus tilastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja, mitte kala."},{"text":"Elan ookeanis ja s√∂√∂n krilli."},{"text":"Ma v√µin laule laulda."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Dolphin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Ma olen lame ja mul on viis k√§tt, aga ma ei ole inimene. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma n√§en v√§lja nagu t√§ht."},{"text":"Ô∏è V√µin kasvatada k√§ed tagasi."},{"text":"Elan ookeanip√µhjas."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Merekurk","isCorrect":false},{"label":"Liiva dollar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mul on pointless nina ja meeldib veest v√§lja h√ºpata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tark."},{"text":"‚Üë Ma alati naeratan."},{"text":"Ô∏è Suhtlen klikkide ja viledega."}],"options":[{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"Dolphin","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on palju hambaid ja ujun v√§ga kiiresti. Inimesed kardavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Olen toiduahela tipus."}],"options":[{"label":"Metskala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Meril√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Ma olen pisike olend, kes teeb hiiglasliku rifi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen loom."},{"text":"Elan kolooniates."},{"text":"Ehitan kodusid, mis on valmistatud kaltsiumkarbonaadist."}],"options":[{"label":"Klamber","isCorrect":false},{"label":"Korall","isCorrect":true},{"label":"A Sea Anemone","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Ma triivin ookeanis ja n√µelan oma kombitsatega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kellukesekujuline."},{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Minu n√µelamine v√µib olla valus."}],"options":[{"label":"Merekurk","isCorrect":false},{"label":"Metskala","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}